而家創意台真係好多垃圾post

你而家打開創意台頭一頁
有邊個post係吸引到你入?
我就真係搵唔到
唔係講賓周就西 低質到

你以前啲腳甲post就好撚高質

唔好講哂我d威水史出黎ok?